[Linux] 你地用唔用LVM？

會用
唔用

TVB係咪用LVM

你親愛既TVB系用android